CUSCS 個 Introduction to Python Programming 值唔值得讀?

唔想自學，想搵course 直接學
有無巴打知邊間嘅course 高質?

點解唔自學，佢教既野自己睇3日都學曬

睇番個course outline, 教既野好普通咋喔, 網上大把呢free course, 犯不著俾錢學, 返而呢個 比較實用!

有冇邊本書/youtube channel 介紹?
之前跟youtube 學日文學到唔三唔四咁好淆先諗住報course

當初我用左1日玩完codeacedemy上面全部python interactive tutorial

學語言點同學programming，programming自學好重要，有咩唔識google/stackoverflow實幫到你

我覺得你掉轉左 語言先應該上堂學，讀音、文法錯左有人提你
Programming 就要自己摸下撞下板先吸收得多，跟上堂d教材兩野學曬，但其實吸收唔到。過兩星期問你已經做唔到
除非你真係冇心機自己搵片學一定要有個比錢課程逼自己，否則真係自學好d

利申：識少少日文，自學programming既IT狗

其實我覺得確實係有共通點，不過不能100%等同。
學language 同 programming 都係要睇多D人寫既code example。
有D case study which is similar to 會話。

多寫多睇。

識睇難過識寫

agger
我寫極都勁廢

齋玩codewars到4級都學哂呢堆野

你識d野

你簡唔arm